[死神來了] 北角校巴無人駕駛狂衝落斜路 司機救車不成被輾2死6危殆

【15:35】意外至少造成2死12傷，其中6人危殆(4男2女)，4人嚴重(2男2女)
【15:20】一名傷者送抵東區醫院後證實不治，車禍增至2死
【15:09】車禍增至1死11傷，其中10名傷者分別送往東區醫院及律敦治醫院
【14:58】受交通意外影響，英皇道來回方向近熙和街的全線現已封閉；由信德街至北角道之間的來回方向的電車服務暫停；受影響巴士路線須改道行駛。
【14:50】其中一名傷者證實不治，另外8名傷者分別送東區醫院及律敦治醫院